今日，我終於脫離第20年既孤獨聖誕啦！

即將步入21年

留名

好唔爭氣笑左出黎

🍊🍊🐷

孤獨咪孤獨。睇得咁重

垃圾到

我22年啦

架純唔係G

橙橙

你都幾唔爭氣

我都係

我都20

笑到肚痛

我40年…唔知仲要捱幾耐

收爺啦，之前明明有拍拖

第25年